新加坡真係好撚怨婦

究竟佢地葡萄緊香港d咩
我地都冇聊鳩呢個廢西國家
好撚煩

正煩西，快d爭取食香口膠先啦

佢地靠搵馬來西亞做軍事社會假想敵，搵香港做經濟假想敵黎團結人民
你估個個地方有777 connect全世界咩

由佢地啦，唔得閒亦無咁既心機去理佢地

佢一直想搶香港做中西橋樑角色既生意

佢地好鍾意講政治
但唔准講自己政府，唯有講人地國家

留意返係官媒

新加坡政府驚香港人成功左,
會係亞洲帶起左民主抗爭既風氣, 梗係日日散佈失敗主義啦

Fb大把坡狗留言撐狗撐港共

馬來西亞都係咁，平時Facebook YouTube上面啲comment一半以上都係佢哋

佢地有美國佬賣f-15sg,我地班啲過期m16都無

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

煩撚到

佢地成日想做亞洲一哥 又唔知自己淨係識做齒輪 無話事決定權

仲有徳國豹二坦克

邊到人民表達意見
佢都反對架啦
今次仲要係香港

馬來西亞直情一堆三毛

我地有中國人民解放軍
同埋美國亞太基地同時守護香港

笑左

新加坡其實係獨裁垃圾國家，仲衰過香港，唔明點解好多人想移過去。就係貪間屋大D

新加坡 = 葉劉

新加坡怕香港有民主後會追返上黎，因為比中共打壓同控制，香港今日先咁垃圾

但要認清一樣野，人地新加坂係家長式獨裁，民生方面其實好過香港

拎新加坡冇得食香口膠，冇民主黎打飛機真係好幼稚。

如果香港人有新加坡級數既生活，信我一定唔會有200萬人上街

馬來西亞好多都吹捧中國

短時間無
長遠都係會有

普遍溫飽後特別下一代九成都想追求更多
口腔期遲早會突破
事實坡仔都有想言論自由跡象

好多大中華膠, 當然唔排除有好多統戰勢力
見到有馬來西亞youtuber 講香港人反中亂港我一定即report 佢散佈仇恨

新加坡最近兩季gdp勁跌, 佢地其實都幾頭痕

香港已經收緊皮，班柒頭仲係咁抽水
係咪咁撚驚我地翻身？

抵死 我以前中學讀書最撚憎坡狗

呼籲馬來西亞同新加坡盡快回歸中国既懷抱
不搞馬獨新獨，不搞分裂

北韓都係

同支那一撚樣

利申食緊香口膠 哈密瓜味

成撚日攞李光耀嚟打飛機

真係屌你老母西
坡狗係競爭關係都知佢點解日日唱衰
但係老老實實關班馬拉畜咩事
呢班友仔比人賣落南洋都咁撚掛住個奴隸主
真心難得

笑到噴飯

屌好慘 冇食香口膠既自由

我以前公司有新加坡分部
試過香港有一部門同事借咗本書過去新加坡，佢地還番本影印本過嚟

坡佬不嬲都奶共

新加坡人都幾自大
係人都串
越南又串 香港又串
佢個仔不知所為

部份馬拉華人幻想中共強大對佢地有好處

自悲到自大

咁都得 證明新加坡人都係支那種

新加坡人多數支持反送中：

官媒唔代表佢地，正如香港政府都不代表我地

同為四小龍緊係唔想香港好

香港而家都獨裁架喇
屋又買唔起

因為政府唔俾炒樓谷gdp

香港同新加坡係直接競爭者
咁都唔明?
香港衰左咪全部外資去新加坡囉

連香口膠都無得食學人講野

自由正義尊嚴
我追求呢d
呢3樣野比錢難爭取得多

我哋比曬啲支那自由行你哋啦
好冇

嗰隻係坡豬嚟
藍色衫帶住兩個女嗰個老豆?

馬共根本就係支共啲靚

馬拉係因為華人係低等人
所以佢地只有利用自己中國人呢個身份
覺得中國GDP高過馬拉 所有馬拉人都係低等過自己
為自己心理平衡返

絕大部份非香港種海外華人都係

召天文手足（風向地理問題）
召出開外景拍攝既手足（電源問題）

[召天文L] 風向對tear gas真係好緊要

scmp下面嘅留言勁多豬撐港共

如果香港對住中共都有威脅你估佢個國家會唔會比民眾搞掂

比你係當權者你驚唔驚喇

馬拉華人不知幾羨慕香港人

馬來華人最賤種 去到馬來西亞做二等公民 又要奶中共又要住人地地方

香港對佢威脅大
佢想搞亂又唔想得罪中共

死坡佬冇民主冇自由就收聲啦！獨裁國冇資格喺度說三道四！

佢驚香港成功左 佢地就奶野

新加坡=葉劉

想你香港快啲死！

如果我喺新加玻話佢嗰個自稱好有環保教育意義嘅garden by the bay好虛偽 開咁撚多冷氣
我應該俾人拉撚咗

係 事後重係Facebook 多謝班狗

呢排香港喺twitter贏撚晒
大佬你班前線咁撚高質
d鬼佬射到一地都係
緊係怕你真係有自由民主

其實上次616有咁多人反而係多咗班衣食無憂而且有自己樓既中產
你諗下佢哋係因為咩原因出街

其實除左香港係支共的金蛋外，有咩因素外資唔去獅城？

香港民主化左
加上香港人能力一夜爬佢頭啦
仲唔驚咩

隔離澳門好似連跡象都冇喎

諗起以前有個𡃁仔拍片屌鳩李家 比人拉左

香港咪又係差唔多

人地假假地都係獨立國家

有民主之後要提升生活級數唔難
新加坡生活級數而家好係因為佢地之前幾個明君

大把新加坡人來香港定居都唔想返去
係啲垃圾港豬貪人哋屋大

要刷大陸鞋嘛嘛

關鳩你事咩新加坡

澳門以無自由民主為傲

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

廢閪奴隸國家日日係度吠吠吠
都唔知佢吠乜撚野

荒巴打講得啱！人係衣食足嘅時候，就會知榮辱及去追求精神層面嘅嘢。依加都算係其中一樣人同稸牲嘅分別，所以當香港民生方面好過新加坡都好，要爭取嘅始終都會發生。 反觀新加坡，即係佢地仲停留係衣食足果個階段，未去到追求精神層面嘅野。

其實好簡單
新加坡政府唔會做出賣新加坡嘅事
香港政府係不斷賣港，出賣香港人

兩個月前SG通過anti fake news law，被指係政府限制言論自由
終有一日會有民意反彈

同埋可以challenge SG人: 李顯龍連屋企都管唔好，連阿妹細佬都反佢，點搞？🤷🏻‍♂️

我地爭取緊食香口膠唔洗送中

d 海填晒就變香港架啦

點解你地四面受影敵都仲可以覺得係人地問題

scmp一早比 紅色資本深入咗喇
最q煩就係 成日用新加坡同香港比
跟住喺度踩低香港人

唔駛理波仔、[size=6]佢地驚香港獨立成功連支共都𡁻低、香港成為全地球最安全自由營商最爽[/size=6]

如果香港民主化咗其實真係好容易爬到佢頭 地理位置 人口 係贏曬
最煩喺香港唔知幾時先有民主

坡狗係支持香港獨立

想起中共尾注

要求開呢條戰線

呢個真
投資亞洲嚟講 香港第一 新加坡第二 上海收皮
而家新加坡梗係要日日唱衰我地 漁人得利

台灣早就民主咗喇

香港獨立民主化係對坡仔致命一擊

無，純粹見以前既對手死，踩多兩腳
同埋驚香港可以重新上路

大馬華人咪係偷渡嗰啲咋嘛

90年代開始, 都有好多大陸技術移民去咗新加坡
我識有啲真係幾有料嘅
不過大支那沙文主義應該好難搣甩

好似當年共產倒塌骨牌咁

btw

最想香港死的係新加坡

亞洲仲有好多國家架嘛
新加坡已經係其中一個獨裁國家啦

好撚中

Can’t agree more

真係好撚可悲
比穆斯林日日屌屎眼係到幻想共產黨救地球

殘體烏蠅國家 不了

其實佢地真係幾煩， 唔知係真膠定假膠
成日嘈香港人， 佢地做中國人為榮， 但係又唔返中國住 ， 又講到政府打壓佢地華人， 但咁辛苦仲企係人地地方生活， 身體最誠實

香港人經此一役不論政治國際分析、戰術行動團體合作,思考思想、勇氣毅力、等技能升爆Lv、到時人均能力遠超坡仔,無得追

同大陸佬一鳩樣

星加坡不嬲鍾意同香港比較

識好多馬拉華人，佢哋同好多坡人做嘢

支那發展畸形

得益通常都係黨本身
基層就算有溫飽都無明天

所以移民目的係咩？

推

香港仆街嘅話佢地就係最大受益人
緊係有水抽到盡落井下石啦

宜家人地當香港仲係對手先加調味料。整頓完香港再收坡仔皮

除咗最想支那死之外,第二最想就係星加坡死

新加坡唔係想像中咁好，好多野太強管制，天氣上唔太舒服，食物比較單一，消費貴過香港。

咪撚理佢地啦 佢地想睇住啲乜鳩野世界排名高過香港嚟打飛機 同埋驚我地成功，佢地啲人可能會開始醒覺，反政府咋

其實佢地民生都好麻麻 利申 住過

呢排睇直播（外國撚 恕參加唔到)
見到好多馬拉華人寫簡體字comment 又撐警又乜乜柒柒
心諗關你地撚事咩
佢地除左睇tvb仲識乜

佢地d拼音名唔同串法 好易分

講真，如果香港有民主
唔好話追，肯定嬴坡佬啦
香港軟實力勁過坡佬幾多

海外華人唔少都奶共

以呢個估唔到喎 整體嚟講個社會都應該幾安全啦 社會福利又好

新加坡當國民豬咁養，港共當香港人肥羊咁劏

新加坡好睇管既人才能，萬一係志大才疏
只要一兩個壞政策可以影響好大

佢地好似80年代冇文化版嘅香港，淨係識搵錢，冇創意

呢個真香港電影 同埋廣東歌 真係好強嘅文化輸出 雖然而家得返半桶水

自己唔係民主社會 但叫生減安定
咁就自然會鄙視追求呢樣野既人 覺得我地戇居
好人唔會代代都有 總有一日會有班自私種上場 到時佢地怨都無撚得怨

佢哋入得政府做嘅都係劍橋牛津哈佛嗰啲咁嘅黐線高材生

就業好難 人工唔高

1:50開始睇

馬拉華人喺當地只係2等公民，成撚日想中共強大cup埋班馬拉仔

都幾撚似支那仔

垃圾地方

冇創意？唔講其他，睇過新加坡d建築未

香港有自由啊，但有幾多藝人敢寫政治歌？有幾多電影敢講政治，屌中共？

淨係自我審查，已經令到香港既有自由同新加坂既冇自由係冇分別

我尋晚先同一個新加坡人反面
極深藍絲 係咁SEND D 冇頭冇尾嘅片俾我
我咪Send番D CNN BBC 俾佢 叫佢睇D國際新聞啦
口口聲聲話關心香港
我只係問佢一句 你願唔願意聽我哋本地人講下嘢
直接IGNORE 我
又話佢應該開心 因為冇咗香港新加坡就少D 競爭
好啦 我LAST WARN 佢
點知佢唔夠1分鐘自己UNFRIEND 我 好嘢！

應該得泰國

sda sad but true

其實新加坡的交通真係比唔上香港，地鐵再柒都好過SMRT，佢地巴士都唔得，快速路線少，9成都係社區內服務。

馬來西亞好多大中華膠

支持中國收新加坡做契仔

仲自大到認為自己講英文正宗過英國人.

係呀 連大學都入唔到 得兩成位俾華人

咪L理佢啦！

留意下呢幾年星架坡社會有咩變化再出聲啦，成日攞住2000年代嘅認知嚟打飛機咪你呢挺人囉

d巴士坐成兩粒鐘

加多句
我而家先知新加坡俾點解做唔倒國際化

自視果高
咩都話自己啱
但對自己政府就唔敢出聲
仲話中國幾好 （講得呢句就知幾咁膚淺）
所以個國家完全冇創意

我都認得你又係你條五毛
(原黎屈人都幾易）

反駁就用理據既，唔係下下因人廢言架
你個邏輯同政府一樣

哦，又係你個暴徒，你講乜我都唔使聽lu~
高質

一直想取代香港，香港一仆街其他資金就轉向新加坡

但普通新加坡人都撐香港

以前眼紅香港
之前又扣留D武裝
依家見你亂
重唔踩死香港做國際中心

完全同意 當年(2016)我係新加坡揾大概兩萬hkd 我覺得勁少完全唔敢同frd 講 點知班坡人覺得揾好撚多

其實人地新加坡做緊既正正就係保護自己新加坡人既利益，外來人待遇差過本地人其實先係合理政策。。。你睇香港。。。

香港人一路屌新移民福利待遇好過本地人，去到人地地方又變返新移民心態。。

好波師兄

錯啦 佢地expat 會揾多d

怨婦程度媲美葉劉

香港過到依鋪

留下新加玻種子

睇完你既分享，真係完全係香港班新移民腥港人的控訴既香港人版，好可怕，香港人都係小農DNA

一個合理既政府，優先待遇本地人係好撚合理架。。

星加坡social contract 就係要人民一出世俾條賓州政府。佢會照顧你 不過無得俾你扯旗。同養豬一樣

好多坡佬都想肉莖重生 十年前有個叫cheongster既網站 同141一樣有援交資訊 不過最勁係個forum 反政府。有user出post 話移到民個個回覆係開香檳祝賀同叫佢記得拎mpf

不過個網太出位已經俾收皮

我見坡佬住香港住到唔想走 多過港人住星加坡住到唔願走

高手回覆咪呢d, 講完等於冇講，又好似好有道理咁 其實自己咩資訊都冇比過

無啦 人地唔會反
食好住好

呢個真。同香港人對美帝有憧憬會幫一樣

坡狗不嬲想香港死

新加坡官方當然就想香港死啦唔使多講
但如果話本身人民意見我又覺得國情唔同

新加坡本身有監控言論，你噏過疑似反政府嘅言論就有機會俾佢拉，
支持嘅唔出聲咪得返scmp堆五毛坡狗

同埋新加坡有獨立主權，
人民有民生訴求佢真係會聽然後出招解決做到實事，
至少有個理由畀佢地奶政府
當然我會同意其他巴打咁講，
年輕一代又有機會改變局勢嘅

所以我最唔明就係果班奶共馬拉華人
又唔係住中國又要吹奏中共，
中國冇份養大你但自己走埋去日日我是中國人
我係馬拉政府就真係踢晒班垃圾返中國，等佢地日日對住中共爸爸
好l嘔心

咁你答我工人黨咩嚟、GST咩嚟、WakeUp Singapore咩嚟、SMRT Breakdown咩嚟、現任總統點選出嚟？點解民怨愈嚟愈深？

好撚憎新加坡
成日咁廢話多多指手劃腳

雖然新加坡係獨裁，不過市民夠票依然可以換政府

佢地已經屌expats有十年 小孩不笨套戲有講 佢地覺得白鬼懶同廢。我公司鬼頭sales head 覺得星加坡最難挾 晤似香港人利益為本

屌啦星 香口膠都無撚得食 係口臭

但成班人見到白鬼咪又係奶 套戲講有鬼用咩你睇下佢地勁撚崇洋

新加坡得幾十年歴史咋。咁L啱有個稍為顧下民生嘅開國獨裁者，就個個讚，真on9。權力使人腐化，絕對權力，使人絕對腐化。有朝一日遇著個pk貪財嘅，睇下點?
中國歴史都出過好皇帝架，你生係嗰的乜乜之治嘅時間咪會覺得當時個制度好，冇問題囉。最敝中國二千幾年歴史，好皇帝唔使十隻手指都數得哂。呢種極權制度，已經證明左n次係一定會出事。

部分連登仔姐

但個總理永遠一樣/世襲

以前香港俾台仔同外國笑，示威遊行唔掟嘢
但宜家台仔同外國都明白香港個獨特性

唔係話自己打飛機，外國都承認香港先係對抗邪惡支那嘅最前線

個啲塘邊鶴國家嘅人係無需理會
衰啲講南韓人台灣人都未出聲，未到呢啲地區嘅賤民出聲

咁同中囯一樣喎。不過佢哋係咪無牆。

無嘅話就係共產國家嘅極致狀態

但個民主指數定排名仲高過香港

有有地 睇唔到porn / explicit content

話說其實中囯開幾多海外大學生位比佢地，應該唔多？

因為個有名無實既總統可以民選

咪由佢
大家追求嘅野唔同level
Btw我識啲新加坡人多數都幾nice

佢哋點定義explicit content因為我知連韓國都禁porn

希望佢地分得到自己屌緊既
係新加坡政府而唔係人

推!

［同中藥界攬炒］廣傳：唔好買海味同中藥飲片

Violence / suicidal / 反政府概念

奶共奶上腦

罷買罷去新加坡

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

呢層唔知呀 但為數不少架 窮就去中國同台灣 有錢d就去英國澳洲

屌 佢地好彩 獨裁但有好生活

本來對佢地冇乜野
而家對佢地愈黎愈反感
香港人爭取民主關你柒事咩 收爹啦
同支那啲撚樣一樣 議唔到自己地方嘅政事
就去捽鳩人地地方

人工好低 普通人都係無生活可言

呢個真係歷史驗證咗

最大鑊係一出事就陷家富貴嗰隻，
唔係吹奏歐美，但人地真西方識玩權力分配，出大事後自我收覆能力相對高好多，另外，小弟愚見就成日覺得歐美好樂意見到一個半奴隸獨裁嘅中國，甚至亞洲，咁樣更有利維持生產力以穩定歐美經濟利益，而香港點樣係呢種環境下利用英國人留下優勢發展未來，呢個話題好似冇乜人講，又或者唔敢講

即係有部份人仲未脫離口腔期

同我講建築
你知唔知香港嘅所有樓只會用盡地積比，同根晒屋宇署條例個minimum requirement咁去起，仲有跟足環保條例爭取更多free GFA。仲有政府要求有幾多地面面積要留作通道。香港建築係實用主義，最多外牆雕下花，因為地價貴。
你試下政府加埋創意factor入BD例，我相信係國際都會攞獎

從不去新加坡 一蚊都唔俾佢賺
不過至少呢個對手無同你扮fd扮同胞 係擺明車馬搶你生意

新加坡好易比人大陸狗同化
你估歐美睇唔出既咩

當年都好多香港廢中(即今天廢老)成日笑台灣議會日日打交

獅城 不了

係呀 正想講 咁啱上次選個時我仲係新加坡 見到自動當選笑撚左出聲

梗係啦 佢地心諗自己唔差
但次撚次都比你地香港搶哂風頭
香港係國際既聲譽同關注度都比佢地大 咪出左呢班葡萄撚

又一個專權國家

人均水準低

不嬲都勁憎新加坡
同坡人做過野都知成班仆街黎
唔夠香港人爭就陷害卸膊
新加坡只不過係一個發展左既中國

馬來西亞個班先煩 成班五毛咁

啲蛋好臭 點整熄！啲蛋好臭！有計整熄！啲蛋好臭 好易整熄！

英文支那

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

馬來西亞呢排多三毛

因為香港一撈得掂, 佢就收皮

坡豬成日搵香港刷優越感

以後唔去新加坡，even新加坡航空都不了

你自己屌新加坡冇創意先
我咪話香港更加冇囉on9
你知唔唔知自己駁緊乜

呢D東南亞小國咪撚理佢啦

香港上國際舞台使要留意佢?

香港做好自己SETTLE左我地國家先

因為坡唔屌得自己政府
要屌其他地方平衡心理

證明新加坡人同馬拉華人睇TVB睇壞腦

除左鄰國公司外，抵制埋星加坡公司

坡狗

話俾你聽你句「冇創意？唔講其他，睇過新加坡d建築未」係invalid

渣打也是玻資

咪又係極權政府

都唔知係咪5毛

但香港仆街 佢地真係好有SO
特別係做FINANCE HUB

去過完全唔想再去，又熱又悶，一d都唔吸引

黑人問號真係
真係唔講其他，事實新加坡建築創意強過香港仲有得駁？

你堆千字文就係講如果香港建築冇諸多制抓的話就一定贏晒，但都係你個人既睇法 with "如果"

咁樣都可以當反駁理據

你要咁玩法，咁我話如果新加坡有埋民主自由既話，新加坡如果冇埋政治包袱，d建築一定飛天啦

假設當事實，咩討論黎

你地有得係街食香口膠先講野啦

你都白痴, 你咁講大陸都好好住架
屋又大, 野又平, 咁你住唔住呀?

知唔知咩叫Maslow's hierarchy of needs?
淨係識追求飲飲食食, 同動物有咩分別?
你唔俾隻獅子跑草原佢都識唔開心啦!

無錯 極權傻hi

睇你要民主定生活，現實只能二選一

香港想學台灣，搞政治不搞經濟，可悲

你認真定點

你屌我都冇用
事實香港人，中國人，華人就係咁既心態

點解今次200萬人街，正正係班中產都驚冇屋住先出黎 200萬人上街，前線先得幾百個

有崇高理想去抗爭既香港人只係少數，絕對唔係主流

香港輸佢地十九幾皮啦

算吧啦坡狗

唔想做華人，又要講華語
唔鐘意中國，但又要用佢地啲殘體字
想點？

精神分裂，可悲可憐

焦土就比佢地做啦

仲有馬來西亞的華人講嘢同五毛一樣

歷史0分

新加坡好多大陸西

唔搞好政治又點搞好經濟？

華人係咁我認同
不過今時今日既香港係返唔到轉頭
新加坡人係由頭到尾都未試過民主自由
香港人試過, 而家要搶走, 香港人先咁大反應
所以一日唔攬炒, 一日都仲有得玩

我都想中國踢走香港，自生自滅，淋病係個電視機前面喊出黎

坡豬好崇拜權力，收佢做奴就啱

理佢做乜鳩

香港無民生
如果有新加坡個民生
咁真係無人會出黎示威

問題係我地連基本個層都未做到

好多Indian malay...

唔比講自己國家既政治咪係咁講人地
坡豬其實仲撚鳩過港豬

馬來西亞啲三毛都係 成日係fb見到佢地衝出黎支持黑警

轉發:

連登巴打絲打製作了水準極高的英文短片向外國人介紹香港反送中示威和香港自由自治遭到中共侵犯。
請各位看後廣傳，俾like，谷起收視率，要破百萬。只要有高收視，youtube會將它置頂，放個好位。很多外國人會看到，是文宣的重大勝利，推動外國人支持香港人奪回香港，迫使中共履行中英聯合聲明承諾。
一定要睇晒，睇完再睇，掛機又好，乜都好，大家俾like。

認真答，其實可以食香口膠
只係唔準售賣同製造
所以係可以帶入境自用

利申：坡仔同我講

溫飽思淫慾 生活民生得到滿足係唔夠

Who cares about Singapore?

崇洋但又唔識聽鬼佬accent

然而中國當佢契仔

有一點要記住，香港人係享用過民主自由，從未爭取過，大部份香港人都係順來順受，逆來逆受

呢度好多連登仔覺得香港人>新加坡人， 我覺得真係太自信，如果香港本身既民主自由係好似法國人咁自己流血打返黎就係高質，但當初只係英國佬送比我地架咋，唔係因為香港人高質先得返黎

係外國融入唔到人地個圈子,自己人又唔團結,就幻想遙遠既中國係自己既祖國
依一點海外華人仲衰過黑人

其實睇人啦 我都有新加坡朋友係支持我地

可能係新加坡政府網軍

新加坡調查: 絕大部分新加坡人 支持香港人「反送中」

脫亞入歐，兩頭唔到岸，英文又難聽